Title: Das Fürstentum Sealand und Fettes Brot
Date: 2013-10-07 11:38
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: fettesbrot, music, sealand
Slug: das-furstentum-sealand-und-fettes-brot

![Sealandafterfire2]({static}/images/Sealandafterfire2.jpg)

Es gibt ja kaum eine deutsche Band die ich langweiliger finde als Fettes
Brot. Sowas wie die U2 des deutschen "Hip-Hop". Und der einzige Grund
hier das neue Video von Fettes Brot zu posten, ist das es auf der Insel
Sealand gedreht wurde. Und Sealand ist hier immer sowas von On-Topic.
Dieses selbstausgerufene Fürstentum vor Großbritannien. Bis heute spiele
ich ja immer noch mit der Idee mir einen Adelstitel dort zu kaufen. Man
weiß ja nie...

<p>
<object width="575" height="324">
<param name="movie" value="http://videoplayer.vevo.com/embed/Embedded?videoId=DEAH91300088&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False"></param><param name="wmode" value="transparent"></param><param name="bgcolor" value="#000000"></param><param name="allowFullScreen" value="true"></param><param name="allowScriptAccess" value="always"></param>

<embed src="http://videoplayer.vevo.com/embed/Embedded?videoId=DEAH91300088&amp;playlist=false&amp;autoplay=0&amp;playerId=62FF0A5C-0D9E-4AC1-AF04-1D9E97EE3961 &amp;playerType=embedded&amp;env=0&amp;cultureName=en-US&amp;cultureIsRTL=False" type="application/x-shockwave-flash" allowfullscreen="true" allowscriptaccess="always" width="575" height="324" bgcolor="#000000" wmode="transparent">
</embed>
</object>
</p>

